周杰倫首晴天真係好正

一聽果種青澀既感覺
中二病既感覺
就會回想起中學時代果種感覺
好正 但回不去了 所以好虐心

你都明果種感覺？

純周董fans

還有多久，我才能在你身邊.....

從前從前 有個人愛你很久...

認同

但偏偏 風漸漸 把距離吹得好遠

等到放晴的那天 也許我會比較好一點

周董最神既歌

為你翹課的那一天 花落的那一天

係真係抽動到個心果下...
好多歌好好聽，但都冇呢種虐心感

識貨巴打

絲黎
雖然首歌d野應該係男先更有共鳴
但虐心主要都係果種青澀感

掛風這天 我試過握著你手

刮

唔同意 擱淺挑你機

唔係話晴天唔正 但應該未算最神

大提琴果段

聽到無感覺咁制。。但唱k會好有feel

安靜正d

世界末日挑你機

還有多久..........我才能在你身邊

最尾段rap, 喺佢出現之前邊諗到情歌可以搭rap

七里香

但故事的最後你 好像還是說了 拜拜

佢最神係可以勾返起一段自己仲係懵懵懂懂既時光 一聽d回憶就返哂黎

神曲+神詞+大提琴+rap
只可以講無與倫比

屌你老母

賣飛佛

分裂

Agger

個mv先正，周董果個look超型

Same here 好耐無聽 呢排一聽到呢首 播到intro果陣已經有d想喊 青春

首首都禁正

唔同意，d快歌好撚柒，
成日中間都要rap一輪，又聽唔到佢講乜

半島鐵盒都正

快歌係聽曲 聽唔到佢up乜已經係特色

到而家都仲成人聽

安靜....

黑色幽默挑你機

想回到過去，試著讓故事繼續
我覺得呢首屈d

退後同軌跡都未出聲，晴天憑乜

的確 rap只係聽個節奏感
根本唔需要咬得正

被關絲襪唱活了

等到放晴的那天也許我會比較好一點

軌跡
呢首真係屈機

開不了口

agger

但故事的最後 你好像還是說了拜拜

一路向北先係最撚正

The best 2 of Jay Chou's

講代入感，藉口咪仲正

Long d緊聽真係好大感受

周杰倫最佳之一

快歌先係周杰倫屈既地方
都唔撚識聽

一路向北

星晴

彩虹

唯一一首聽歌一定唔會飛既姐撚歌

淨係聽舊歌 特別有味道

半島鐵盒 回到過去 開不了口
晴天 擱淺 一路向北 etc

新歌有d都好聽 但就係無個種感覺

好鍾意聽飄移

夜的第七章

普通話最愛嘅歌

快歌其實睇歌詞好多都玩味好重 同埋好鳩
不過就係鐘意佢夠鳩

正想講 夜的第七章真係好那正
龍戰騎土

次次唱K 都一定點

晴天好聽到我家姐個仔得七歲都同我講覺得呢首歌好好聽

Btw 楓好聽啲

識貨
以父之名

但故事的最後 你好像還是說了 拜拜

一路向北都好正

諗起中學有人話呢首歌歌詞有我個名
之後聽親 我就覺得首歌屬於我

仲有一路向北 退後

我都覺

退後正啲
白色風車都唔差

好鍾意關詩敏唱果個版本

啲字有聲 聽親都想喊

姐撚舊歌多數正

每次聽到覺得好傷心

好不容易 又能再多愛一天

緩緩飄落的楓葉像思念

楓真心正

發現周杰倫 好似無乜人講三年二班
BTW首首中國風都好聽

大提琴個段真係冇得輸

因為詞曲都唔大路

一起個前奏，個心就乸住乸住

有品味

中國好聲音有個女仔唱得好有feel

佢叫關詩敏

因為用啲乒乓波聲 又幾好聽

夜曲挑你機！

佢晴天個mv 個印象好深刻
一聽就諗起涼風 海灘 好舒服既環境 加淡淡既憂傷

以前D歌真係首首都屈撚機

園遊會都唔錯 可以聽下

呢首真係無得輸

晴天世界第一

晴天個前奏同最尾果段rap 就真係好正

好難唔識唱

晴天陰天雨天 你在何地 代表我天氣

好有意境

第一首識彈既歌

呢首唔係鄭中基架咩

最鍾意呢首

床邊故事

而家D人咁認真

我首藉口呢

晴天
楓
珊瑚海

稻香

我鈴聲就係晴天
不過係關詩敏版本

多謝

不要再說了

蒲公英的約定 晴天排第2

唱k必點

好撚正

虐你老母心

一睇標題就即刻入黎正評先
由七八年開始一直係電話鈴聲

鐘意關詩敏個version多d

唔係唔好聽，個人覺得太油
冇果種失落感

個人喜好姐 告白氣球我都鐘意女聲周二柯version🙈

你的出現是已被預期的

楓

花海差唔多

岩岩聽左，覺得冇果種感覺，差d野

以前真係覺得軌跡>晴天
但聽耐左 明天果種淡淡哀傷真係冇得輸

彩虹都好正

利：非姐撚迷

正皮一萬個
次次聽都想喊 好尾機

呢兩首再加七里香

楓世界第一

真係乸住
其實冇發生過歌詞入面既情節
但唔知點解勾起到青春

幾鍾意
每天都遇上充滿敵意那種眼光

點解無人講蒲公英的約定

ㄖㄨㄟ ㄙㄡ ㄙㄡ ㄒ一 ㄉㄛ ㄒ一 ㄌㄚ
ㄙㄡ ㄌㄚ ㄒ一 ㄒ一 ㄒ一 ㄒ一 ㄌㄚ ㄒ一 ㄌㄚ ㄙㄡ

有冇人知係咪有意思?

佢現場都唱唔返個下假音

係 段rap竟然完全match到首歌

冇錯 就係懵懵懂懂果種青春

係咪 so la si si si si do si la so 果段

無錯

為你翹課的那一天

佢下一句係仲 吹著前奏 望著天空
我估果段係哼緊個「前奏」既旋律掛
Btw 吹著前奏望著天空 好青春呀

無人講止戰之殤

黑色幽默
我不配

上位了

其實半島鐵盒先正聽到係咁loop都唔厭

一路向北 account名來源

白色風車挑機

第一次聽關詩敏版本真係好正
之後聽多番周杰倫版又有另一種feel

夜曲？

學生回憶

姐撚既歌入面最鍾意就係晴天

個前奏真心世界第一

關詩敏把聲世界第一

根本全撚部舊歌都好撚正
花海 黑色毛衣 白色風車 首首都痴撚線
但我自己覺得退後同軌跡感情重啲 聽到心痛啲
晴天雖然都神曲

但我覺得退後>軌跡>晴天

屌根本你up得出首首都好撚正
一路向北

識貨

好鐘意呢個cover
關詩敏果個都唔錯
晴天呢首歌真係好sad
會諗返起以前暗戀過既男仔

如果能讓我重新再來一次
我希望我不曾出現在你的生命裡 🌈

首首都咁好聽，唔好爭啦

點解唔係楓？

故事的小黃花

彈頭個曲真係真到震

楓
軌跡
一路向北
安靜

Top 4!!

多謝爸打
代表關詩敏香港後援多謝你

好多人都話中意關詩敏盲選個版本
其實呢個版本我個人覺得更加好 起碼冇左盲選時既瑕疵
Me關詩敏打手

竟然有d咁既野
之前星光大道個排有j過佢

姐撚所有sad song都係好屈機,攪到個個聽都有自虐嘅感覺
但係晴天最屈就係個signature 嘅結他intro 同埋好似樓主所講嘅青澀
往往都令人勾起青澀嘅酸甜回憶
呢首歌陪住我中學好灰嘅時期 依家每次聽到個intro就已經毛管棟

我呢兩三年先搞起 之前冇人搞
所以冇人留意有

半島鐵盒

利申：呢排聽緊困獸之鬥

宜家姐倫咁幸福已經作唔番舊時呢d慘歌

最鐘意一路向北

重有開不了口

前奏嗰段最有feel

Btw樓主識貨

鐵盒loop太多，聽得多有啲煩

呀 你明果種感覺
真係又辛苦又浪漫

之前鐘意不能說的

唔算難聽但從來唔會loop
淨係覺得好煩副歌係咁重覆

唉 每次一聽到前奏個心就開始酸

之前鐘意不能說的祕密同葡公英的約定，但呢兩首同晴天果種明明灰爆但固作淡然比，都係差半皮

利申，聽完關詩敏先知呢首

止戰之殤好正

si si si si la si la so la si si si la si la so

唱K到大提琴獨奏位一定中伏

斷了的弦！！！！

前奏好好聽

前奏世界第一

窗外的麻雀 在電線杆上裸睡

爽歪

投一萬票俾楓！
為何挽回要趕在冬天來之前

8年周董fans入黎留正皮

世界末日 已秒

從前從前有個人愛你很久。。

但偏偏

晴天呢首歌令我徹底愛上周董

sharonkwanhk個ig ac係咪你開

講起楓
有無人聽過周杰倫有唱原key 版嘅live
最近依六七年佢d 演唱會 好多時都無唱
就算唱都係唱幾句，或者降key 版
原key 版真係好高音
但就係果種高音先有種'嗱住嗱住'嘅感覺

呢兩日聽返好多舊歌(大部分周董 有拍乳 周柏豪) 完全有你個個種諗起中學時期回不去 好虐心既感覺

楓未入過歌list 未唱過live
惟一一次係魔天倫2有人點唱左

詭譎風先正

以父之名
止戰之殤
夜的第七章

巴打，我明呀
同初戀既回憶就係晒依首歌到

就是開不了口 讓你知道
就是那麼簡單幾句 我辨不到
括風這天 我試過握著你手
但偏偏 風漸漸 把距離吹到好遠

晴天周杰倫第一真係當之無愧

斷了的絃真係聽到個心好down

我好鍾意軌跡喎
唔知關唔關我剩係聽04演唱會版事

地表最強香港站10號咪有人點
不過佢唱得幾句 其餘畀哂歌迷唱

最愛楓

半島鐵盒

說了再見都好正

個人覺得2004 live全部歌好聽過CD

無撚錯
真係世界級

.....

無人鍾意心雨?

好想告訴我的她 這裡像幅畫

楓 都唔錯

七里香>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

Agger 細個老豆買左碟係車個個禮拜狂煲 自此中意左周董 亦都覺得隻live完勝其他碟

找不到方向 往彩虹天堂
有妳說的愛 在用幸福觸摸憂傷

杰倫迷留個名

晴天個intro真係神

第一首聽既係 擱淺
但晴天真係好撚正

故事的小黃花 從出生的那年飄著

擱淺 藉口 晴天

結他入們必學

聽關詩敏個版本喊到仆街

B.B.

我好鐘意反方向的鐘，果段rap好正
舊嘅慢歌基本上都好聽，聽一排停一排咁聽好正，可以日日loop。我覺得暗號、浪漫手機同園遊會都幾正。後者兩首都幾甜